[林夕JJ]求林夕所有高質非情歌

林夕有好多高質情歌，但我想0係呢度傾下佢寫既非情歌，至於其他填詞人，你鐘意既可以SHARE，但如果要比高低，正所謂「文無第一」，麻煩自己開其他POST度慢慢嘈。

古巨基-我生

劉德華-常言道

王苑之-畫意、突然一生人

許志安-一步一生

麥浚龍 - 弱水三千

夕爺幫juno寫既全部歌

王苑之-水百合

林峰- 浮生若水
陳奕迅-shall we talk、六月飛霜、任我行

今期流行

古巨基 - 花灑

陳奕迅 - 不來也不去 任我行 六月飛霜 歌頌 一絲不掛 黑擇明 最後今晚

王菲-開到荼蘼

周華建-難唸的經

我的快樂時代

楊千華 - 火鳥
- 二丁見

仲有阿貓阿狗同失憶蝴蝶

不吐不快

生於斯

心靈作家

不來也不去

一刻永恆
十蚊雞流浪記

你們的幸福
獨家村
人妻的偽術

浮生若水真係好正

哥哥-我
啲詞好正，真係代入哥哥內心去寫
「我就是我 是顏色不一樣的煙火」

好不容易遇見愛

文有第一，就係林夕

Raidas - 傳說
Raidas - 吸煙的女人
Raidas - 別人的歌
Raidas - 再見朋友
Raidas - 低調感覺

張敬軒 - 披星戴月

HEBE - 不醉不會

劉德華-《無心快意》

楊千嬅 電光幻影

顛倒夢想

過客別墅

劉美君 《兩杯茶》
HKTV劇集 來生不做香港人 主題曲

李幸倪 - 自我感覺還好

我是個地球人

推

容祖兒 - 搜神記

當初膚淺 得你恩寵似升仙 天有眼
當真糊塗 未曾發覺我該俯瞰南極快沒有冰山
當初專心 跟你燭光晚餐
從沒有認識蠟燭怎樣消散
當你的光環 暗過世間火柴何用困在五指山

而神跡失靈才知天大地大轉得快
夢幻的生涯無非拖手逛街
怪得誰 要敬拜你
便沒視力靜觀世態

忘掉誰是你 記住我亦有自己見地
無論你幾高 身價亦低過青花瓷器
評核我自己 只顧投資於愛情
困在你小宇宙損失對大世界的好奇
回味誰是你 往日有甚麼品味
只要敢遠飛 亦能自創我的搜神記
磨練我自己 做人目光高過聚散分離
就憑你 相愛大不了提升演技當做戲

從前只懂情人的感動力量最珍貴
未洞悉小巷大街遍地華麗
昂起頭 看遍世界
我也會有我的氣勢

忘掉誰是你 記住我亦有自己見地
無論你幾高 身價亦低過青花瓷器
評核我自己 只顧投資於愛情
困在你小宇宙損失對大世界的好奇
回味誰是你 往日有甚麼品味
只要敢遠飛 亦能自創我的搜神記
磨練我自己 做人目光高過聚散分離
就憑你 相愛大不了提升演技當做戲

拋開你先識去審美
往後我便有自己見地
無論愛幾高 身價亦低過青花瓷器
評核我自己 只顧投資於愛情
困在你小宇宙損失看大世界的福氣
回味誰是你 往日有甚麼品味
只要敢遠飛 亦能自創我的煙花紀
神是我自己 若然目光高過聚散分離
奉承你 因往日雙眼無珠不停放大你
想快樂不靠神跡才懂創世紀

*你=神/耶穌

容祖兒 玩家

百年孤寂/守望麥田

麥浚龍 - 櫻吹雪

Ivana 留白

任我行

哥哥嘅有心人

自膠

Twins 既士多啤梨蘋果橙

易灣娜 突然一生人

失憶蝴蝶都算係講情嘅

Ivana 畫意 水百合 留白 突然一生人(呢首算半首情歌啦

Juno 必推 生死疲勞

無念 JUNO

花灑
講咩都得